狗車不等愛人各自縱火

狗車不等愛人 各自縱火
狗仔即刻退避 蒙着耳朵
馬路燒柴 新聞直播
人人食成打花生再encore

狗車當街發情 霸道縱火
差啲燒親隔離 太熱情搞出禍
望見EU行過 太突然封區嚇着我
才令別人恥笑你 自焚當你認錯

火燭不等人
啱啱播緊呢首歌就見到個post

Strong post lm

請問咩歌？

推到有人唱

火花不等人

噉返劉浩龍條藍屍唱飽佢